netflix有超級學校霸王

陳百牆又食枱

呢個陣容有無機會再一齊拍戲

好耐啦

王晶? 吔屎啦

我地飛龍特警係唔講大話既

根據50年前嘅俗語，佢應該會講：

成本貴過Avengers

春袋袋袋袋袋袋

佢地果陣3大天王加埋都未必貴過周星馳

周星馳呢套都算有客串

想佢食屎多d

小柏林 我屌佢老母

唔係沙田都唔記得佢

我係春麗老母！

春袋

琴日翻睇咗次
睇埋發哥套八星報喜
覺得好無聊
發哥好睇好多